\chapter{Grouping noun phrases by surface}\label{app:key}
Below you can find list of noun phrases, grouped by their surface form with algorithm~\ref{alg:grouping}. The groups are listed in the following format: 
\begin{lstlisting} 
<phrase = longest common substring>
	-<phrase 1>
	-<phrase 2>
	-...

BALANCE DE PAIEMENTS
	 - balance de paiements
	 - balance des paiements stable
	 - experts de balance des paiements
	 - mise en place de la balance des paiements
	 - soldes de balances des paiements courants
	 - solde net positif de la balance des paiements courants
	 
BANQUE CENTRALE NATIONALE
	 - banque centrale nationale
	 - banques centrales nationales composant
	 - banques centrales nationales entrantes
	 - banque centrale nationale par ordre
	 - banques centrales nationales par rapport
	 - banques centrales nationales en tenant
	 - gouverneurs des banques centrales nationales
	 - gouverneurs des banques centrales nationales des etats
	 - gouverneurs des banques centrales nationales de la zone
	 - vote aux gouverneurs des banques centrales nationales
	 
CAISSE DE PENSION
	 - caisse de pension
	 - caisse de pension agricole
	 - caisse de pension des artisans
	 - caisses de pension des certificats
	 - caisses de pension des cotisations
	 - caisse de pension des employes
	 - caisses de pension excluant
	 - caisses de pension existantes
	 - caisse de pension des fonctionnaires
	 - caisse de pension du luxembourg
	 - caisse de pension des ouvriers
	 - caisse de pension pendant
	 - caisses de pensions portant
	 - caisses de pension publiques
	 - caisse de pension respective
	 - caisses de pension du secteur
	 - caisses de pension sous forme
	 - caisses de pension tel
	 - caisse de pension tributaire
	 - caisses de pension en vertu
 
CAMPAGNE DE VACCINATION
	 - campagne de vaccination
	 - campagne de vaccination en masse
	 - campagnes de vaccination des renards
	 - campagne de vaccination d'urgence
	 - mise en oeuvre de la campagne de vaccination
	 
DEMANDE D'EMPLOI
	 - demande d'emploi
	 - demandes d'emploi en glissement
	 - demandes d'emploi en nombre
	 - formulaires de demandes d'emploi
	 - nombre de demandes d'emploi
	 - saisie de demandes d'emploi
	 
DEMANDE EN RENOUVELLEMENT
	 - demande en renouvellement
	 - demande de renouvellement des autorisations
	 - demande de renouvellement du carnet
	 - demande de renouvellement du permis de travail
	 - demande de renouvellement quinquennal
	 - dossier de demande de renouvellement
	 
DEMANDEUR D'AUTORISATION
	 - demandeur d'autorisation
	 - demandeurs d'autorisation des formulaires
	 - demandeur d'autorisation des mesures compensatoires
	 
DIRIGEANT D'ENTREPRISE
	 - dirigeant d'entreprise
	 - dirigeants d'entreprises aptes
	 - dirigeants d'entreprises d'assurances
	 - dirigeants d'entreprise mal
	 - dirigeants d'entreprises maritimes
	 - dirigeants d'entreprises des pays de l'est
	 - domaine aux dirigeants des entreprises
	 - encontre de dirigeants d'entreprise
	 - faillite aux dirigeants d'entreprise
	 - formation de dirigeants d'entreprises
	 - important aux dirigeants d'entreprise
	 - nombre de dirigeants d'entreprise
 
EAU POTABLE
	 - alimentation en eau potable
	 - alimentation en eau potable d'ailleurs
	 - alimentation en eau potable du pays
	 - alimentation de sources d'eau potable
	 - approvisionnement en eau potable
	 - approvisionnement en eau potable du pays
	 - besoins en eau potable
	 - captages d'eau potable
	 - chantier d'eau potable
	 - circuit d'eau potable
	 - conduite d'eau potable
	 - conduite d'eau potable allant
	 - consommation d'eau potable par jour
	 - demande en eau potable
	 - dispositif de distribution d'eau potable
	 - distribution d'eau potable
	 - distribution en eau potable de la zone
	 - eau potable
	 - eau potable au circuit de la commune
	 - eau potable desservant
	 - eau potable issue du lac
	 - eau potable propre
	 - eau potable salubre
	 - eau potable somme
	 - fourniture d'eau potable
	 - infrastructure d'approvisionnement en eau potable
	 - pays en eau potable
	 - plan directeur d'alimentation en eau potable
	 - point de vue approvisionnement en eau potable
	 - pollution de l'eau potable
	 - principales ressources d'eau potable
	 - privation d'eau potable
	 - production d'eau potable
	 - production totale d'eau potable
	 - programme de protection des eaux potables
	 - raccordement en eau potable
	 - rapport aux sources d'eau potable
	 - ressources d'eau potable
	 - source d'eau potable
	 - station de traitement d'eau potable
	 - transvasements d'eau potable
	 - zones de protection des eaux potables
	 
EAU SOUTERRAINE
	 - captage d'eaux souterraines
	 - demande en eau souterraine
	 - eau souterraine
	 - eaux souterraines libres
	 - eaux souterraines passant
	 - eaux souterraines vu
	 - existence d'eaux souterraines
	 - flux d'eaux souterraines
	 - nappes d'eau souterraine
	 - niveaux souterrains
	 - pied au niveau souterrain
	 - ressources d'eau souterraine
 
FACTEUR DE RISQUE
	 - facteur de risque
	 - facteur de risque accru
	 - facteurs de risques environnementaux
	 - facteur de risque d'exclusion majeur
	 - facteurs de risques institutionnels
	 - facteurs de risque des maladies
	 - facteurs de risques personnels
	 - facteurs de risque potentiels
	 - facteurs risques tenant
	 - facteur risque
	 
FAMILLE MONOPARENTALE
	 - enfants de familles monoparentales
	 - famille monoparentale
	 - familles monoparentales allant croissant
	 - familles monoparentales au luxembourg
	 - familles monoparentales pose
	 - familles monoparentales au sens large
	 - familles monoparentales vivant
	 - femmes dirigeant des familles monoparentales
	 - nombre croissant de familles monoparentales
	 - nombre de familles monoparentales
	 - nombre de familles monoparentales allant
	 - part de familles monoparentales
	 - pourcentage de familles monoparentales vivant
	 
FEMME ENCEINTE
	 - conditions de travail des femmes enceintes
	 - femme enceinte
	 - femme enceinte prime
	 - femme enceinte tel
	 - femmes enceintes toxicomanes
	 - femmes enceintes valides
	 - interdictions formelles d'affectation des femmes enceintes
	 - interdiction de licenciement des femmes enceintes
	 - interdiction d'occupation de la femme enceinte
	 - mesures de protection des femmes enceintes
	 - nombre de femmes enceintes
	 - travail de nuit des femmes enceintes
	 
LABORATOIRE NATIONAL
	 - chef de division au laboratoire national
	 - concours aux laboratoires nationaux
	 - externes au laboratoire national
	 - laboratoire national
	 - laboratoires nationaux des etats
	 - laboratoires nationaux figurant
	 - laboratoires nationaux de pays tiers
	 - laboratoires nationaux de la peste
	 - laboratoire national de sante
	 - laboratoires nationaux en vue de la standardisation
	 - livraison au laboratoire national
	 - partie a laboratoires nationaux
	 - relative au laboratoire national
	 - suite laboratoire national
	 - travaux laboratoire national
 
LANGUE ALLEMANDE
	 - administratif en langue allemande
	 - apprentissage des langues allemande
	 - connaissances en langue allemande
	 - dire en langue allemande
	 - dispense en langue allemande
	 - disponibles en langue allemande
	 - epreuve de langue allemande
	 - exemplaire en langues allemande
	 - exemplaire unique en langues allemande
	 - exercices en langue allemande
	 - explications en langue allemande
	 - foi en langues allemande
	 - international en langue allemande
	 - langue allemande
	 - langue allemande en allant
	 - langue allemande du paragraphe
	 - langue allemande en particulier
	 - langue allemande de projets
	 - langue allemande vu
	 - lecture en langue allemande
	 - lieu en langue allemande
	 - livres en langue allemande
	 - manuels en langue allemande
	 - original en langues allemande
	 - partie en langue allemande
	 - pays de langue allemande
	 - publication en langues allemande
	 - revendications en langue allemande
	 - texte en langue allemande
	 - traduction en langue allemande
	 
LANGUE ANGLAISE
	 - arguments en langue anglaise
	 - choix conjoint de la langue anglaise
	 - convention en langues anglaise
	 - demande en langue anglaise
	 - epreuve de langue anglaise
	 - exemplaire en langues anglaise
	 - langue anglaise
	 - langue anglaise i
	 - liste en langue anglaise
	 - participation aux cours de langue anglaise
	 - projet de convention en langue anglaise
	 - publications en langue anglaise
	 - rapport administratif en langue anglaise
	 - rapport en langue anglaise
	 - service en langues anglaise
	 - sujet technique en langue anglaise
	 - texte en langue anglaise
	 - texte en langue anglaise du paragraphe

LANGUE NATIONALE
	 - langue nationale
	 - langue nationale comprise
	 - langue nationale des luxembourgeois
	 - langue nationale de la partie contractante
	 - langues nationales du pays
	 - rang de langue nationale
	 
MAISON INDIVIDUELLE
	 - maison individuelle
	 - maison individuelle existante
	 - maison individuelle neuve
	 - maison individuelle neuve tombant
	 - maison individuelle faisant partie
	 - maisons individuelles du type
	 - nombre de maisons individuelles
	 - promoteurs de maisons individuelles
	 
MAISON DE RETRAITE
	 - ancienne maison de retraite
	 - ancienne maison de retraite en auberge de jeunesse
	 - construction de maisons de retraite
	 - francs maison de retraite
	 - maison de retraite
	 - maison de retraite classique
	 - maison de retraite existante
	 - maison de retraite grand-duc
	 - maison de retraite des soeurs
	 - maisons de retraite traditionnelles
	 - maison de retraite de la ville
	 - placement en maison de retraite
	 - service public des maisons de retraite	 
 
MAJORATION PROPORTIONNELLE
	 - droit aux majorations proportionnelles
	 - forme de majorations proportionnelles
	 - majoration proportionnelle
	 - majorations proportionnelles augmentation des majorations
	 - majorations proportionnelles du chef
	 - majorations proportionnelles compte tenu
	 - majorations proportionnelles correspondant
	 - majorations proportionnelles entrant
	 - majorations proportionnelles en fonction
	 - majoration proportionnelle passe
	 - majoration proportionnelle de la pension de vieillesse
	 - majoration proportionnelle portant
	 - taux de majoration proportionnelle
	 
MANIFESTATION SPORTIVE
	 - cadre de manifestations sportives
	 - manifestation sportive
	 - manifestation sportive d'envergure
	 - manifestations sportives importantes
	 - manifestations sportives internationales
	 - organisateurs de manifestations sportives
	 - organisateurs de telles manifestations sportives d'envergure
	 - organisation de manifestations sportives
	 - participation aux manifestations sportives
	 
NIVEAU DE CONNAISSANCE
	 - niveau de connaissance
	 - niveau de connaissances acquis
	 - niveau de connaissances atteint
	 - niveau de connaissance du candidat
	 - niveau de connaissances correspondant
	 - niveau de connaissances des futurs
	 - niveau de connaissances en gestion
	 - niveau de connaissance des langues
	 - niveau de connaissance requis
	 
NIVEAUX FORMATION
	 - cadre au niveau de la formation
	 - exemple au niveau de la formation continue
	 - exigences au niveau de la formation
	 - haut niveau de formation des candidats
	 - haut niveau de formation des femmes
	 - intervenant au niveau de la formation
	 - niveaux formation
	 - niveau de formation acquis
	 - niveau de formation comparable
	 - niveaux de formation correspondant
	 - niveau de formation faible
	 - niveau de formation des femmes
	 - niveau de formation des gens de mer
	 - niveau de formation initiale
	 - niveau de formation des marins
	 - niveaux de formation minimale
	 - niveaux de formation minima
	 - niveau de formation professionnelle
	 - niveau de formation requis
	 - niveau de formation du travailleur
	 - particuliers au niveau de la formation professionnelle continue
	 - prise en compte au niveau de la formation
	 - sports au niveau de la formation
	 - tenant compte du niveau de formation
	 
PAIEMENT DE COTISATIONS
	 - assujettis au paiement de la cotisation
	 - etat aux paiements des cotisations
	 - paiement de cotisations
	 - paiement de cotisations sociales
	 - relatif au paiement des cotisations
	 - relative au paiement des cotisations
	 - retards de paiement des cotisations
	 - soumission au paiement des cotisations
	 - tenu au paiement des cotisations

PAIEMENT DIRECT
	 - limites de paiement direct
	 - paiement direct
	 - paiement direct des avertissements
	 - paiements directs en faveur
	 - paiements directs en faveur des pays
	 - paiements directs en faveur de producteurs de viande
	 - paiements directs progressifs
	 - suisse paiement direct

PARLEMENT NATIONAL
	 - accru aux parlements nationaux
	 - approbation aux parlements nationaux
	 - femmes au parlement national
	 - parlement national
	 - parlements nationaux estime
	 - parlements nationaux des etats
	 - parlements nationaux au mois de janvier
	 - parlements nationaux dans la politique
	 - permis aux parlements nationaux
	 
PATRIMOINE CULTUREL
	 - actions de mise en valeur du patrimoine culturel
	 - appartenance au patrimoine culturel
	 - atteinte au patrimoine culturel
	 - laboratoires de patrimoine culturel
	 - mise en valeur du patrimoine culturel
	 - objets mobiliers du patrimoine culturel
	 - patrimoine culturel
	 - patrimoine culturel immateriel
	 - patrimoine culturel mobilier
	 - patrimoine culturel mondial
	 - patrimoine culturel national
	 - patrimoine culturel naturel national
	 - patrimoine culturel en vue
	 - riche patrimoine culturel

PENSION MINIMA
	 - introduction de pensions minima
	 - pension minima
	 - pensions minima acceptables
	 - pensions minima art
	 - pension minimum de conjoint
	 - pension minima garantie
	 - pensions minima inscrites
	 - pensions minima des pensions
	 - pension minimum personnelle
	 - pensions minimum remplacement
	 - pension minimum de sorte
\end{lstlisting}

